甘露寺諗唔諗得過

以為你話鬼滅個戀柱 諗得過啦咁好肉地

係D顏色差D

去藥房50蚊買支美緣髮彩搞點啦